澳元轉港元點解去唔返8個幾既位？

屌 美元跌到咁 澳元都仲係6.3
加息仲要年尾先加
當年8個幾因為911?

澳元已經慢慢升緊上去

因為果個係港元兌澳元

支那經濟放緩

師兄今年睇幾多

同澳洲有關?

樓主條乞丐仔又出嚟乞食呀？

連P乞衣刷STEAM $80 整合POST

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

原POST

Steam 免費$80 !!!!!!!!

連登不良會員整合LIST (有關低賤撚請瀏覽第66~77)